中國官方媒體預測，武漢至少有50萬人感染武漢肺炎！

習總見大佬俄羅斯超英趕美，不甘示弱，奮起直追

【立會要初選 「三不投」聯署】：

開始追番假數

唔怪得之前話做檢測
個檢測根本9黎

同場加映留言

中國人真係好阿Q

無啦啦食左誠實豆沙包？

吓
謊言豆沙包？

即係支那至少有5百萬蝗中招

50幻咁少

1000萬人中有50萬人中，咁14億呢!

依家先扮受害者